求下大家唔好沉迷做偵探住

要真相大白，要死者沉冤得雪，要清算殺人警隊，要報仇，惟一可以達到咁多個目的嘅就係贏
我地只有贏，先對得住被迫害、失蹤嘅手足
要贏，必須要靠行動
而我地被動對每單自殺案作出反應，而唔係積極行動，就等於將運動主導權交比政府
求下大家，將用係做偵探嘅時間，打下twitter戰線宣傳929，落區宣傳927～101嘅活動，做文宣，推行動post
我唔想天琦9號出到黎見到我地又係on99咁比人帶風向、被仇恨支配而失去運動方向

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

岩阿 推返晒啲行動post
唔可以冷卻